好撚心香港班排骨仔唔好學人紋身啦

個個港父咁既身型學人紋手 勁撚7 隻前臂幼過碌竹 有d 仲紋埋個胸 個紋身偏撚曬勁肉酸 排骨仔玩下水印咪算

踩板個班又係 瘦到非洲兒童咁 紋到成身都係

我炸咗成隻左手 點睇

你咁橫

呢個係破兄

好7

返親大陸一定做噴墨紋身噴係手

好多手控大陸妹話我對手靚 係咁借啲意拖

各位老友老咗個陣時，你哋就知道味道，個個好似落難咗嘅黑道爛鬼咁！

出嚟walk 冇番幾個公仔點得呀

又唔好咁講 都算屌打好多手足啦

你咁粗隻手

咁型過黃之峰既

大隻仔紋身一樣核突

紋個“香港加油” 又比人屌

屌你老母又鬥黃

相傳麻友個閪有隻蝴蝶

人地鍾意點炸咪點炸囉
老左巢晒皮仲好睇添

睇gym room 大隻炸手型好多啦 隻手臂又有線條

佢屎忽有sult

粗強先紋得咁我咪要紋J?

不嬲以前紋身都係軍人紋 人地有線條有肌肉 紋出黎幾型 香港個班紋完忘了愛咁

骨感藝術美你識條毛最鐘意排骨紋身

真，望撚到成班中童size一係毒撚樣

陳梓維咁嘅身形都走去紋